政府又黎！唔理科大生，慰問新華社！

張建宗到訪新華社亞太總分社表達慰問

位於灣仔的新華社亞太總分社辦公樓上周六被示威者破壞，署理行政長官張建宗昨天上午到訪大樓表達慰問。

新華社報道，張建宗察看大堂受損情況，並慰問辦公樓內工作的新華社編採人員。張建宗表示，暴徒打砸破壞新華社亞太總分社辦公樓的行徑已經超越法治、文明和自由的底線，傷害全國人民的感情，令人無法接受，特區政府予以強烈譴責。

他指出，事件再次表明，止暴制亂是香港眼下當務之急。特區政府已動員各部門，上下一心，全力以赴止暴制亂，希望讓香港盡快恢復穩定。

張建宗同時說，特區政府已展開與社會各界的對話，並著手解決社會深層次矛盾，希望轉危為機，讓香港盡早走出困局。他又說，在國家支持和各方共同努力下，香港有信心、有能力克服眼下困難，挺過難關。

每次政府提深層次矛盾，我就諗到佢完全唔想解決呢d矛盾

上次唔理721 831 101，淨係去清真寺，有無搞撚錯啊！

死物。。。。。。

政府：香港人條命連啲死物都不如

林鄭月娥政府不關心以下哪項...

A. 黨鐵閘機
B. 清真寺大閘
C. 新華社玻璃
D. 香港人性命

D

食屎狗

佢地剩係關心死物架炸屌

fgghhhjjk

慰問塊玻璃？

乜都好啦

共產黨一向都是唯物主義.

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

死物要整過好心痛
每日150嚟香港
人命？Who Fucking Care

死仆街陷家剷政府！

3點銅鑼灣見